\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Zuhause}
\index[in]{Wir tanzen mit Tarnkappen}
\index[vw]{Liebeslieder!Zuhause}
\index[vw]{Liebeslieder!Wir tanzen mit Tarnkappen}



\beginsong{Zuhause}[]
\begin{picture}(0,0)
	\put(250,0){\includegraphics[width=20mm]{Lieder/Muster/zmzuhause}} 
\end{picture} 

\beginverse
\chordsoff e C G D/Fis\\ \chordson
1. Wir t\chord{e}anzen mit Tarnkappen, \\
\chord{C}und wir gehn trinken mit \chord{G}falschen B\chord{D/Fis}ärten \\
Bis der H\chord{e}immel brennt, auf dem Nachh\chord{C}auseweg, \\
stehlen \chord{G}Obst aus verbotenen G\chord{D/Fis}ärten. \\
Mein H\chord{e}erz ist ein Campmobil  \\
\chord{C}und ich will segeln gehn, \chord{G}und jeden Tag \chord{D/Fis}ist alles neu. \\
Und \chord{e}alles ist gut, n\chord{C}ichts macht mir Angst \\
und \chord{G}ich bin dir immer noch tr\chord{D/Fis}eu. \\
Ref.: N\chord{e}ur dein l\chord{C}iebes Ges\chord{G}icht \\
\ \ \ \ \ \ \ macht mich zuh\chord{D/Fis}ause auf der W\chord{e}elt. \chord{C G D/Fis} \\
\endverse

\beginverse
2. Daf\chord{e}ür bleib ich hier \\
und daf\chord{C}ür komm ich wieder und d\chord{G}afür könnt ihr mir \chord{D/Fis}alle gestohlen sein. \\
\chord{e}Ich hab verl\chord{C}orenes Gep\chord{G}äck, \\
es ist irgendwo, aber \chord{D/Fis}immer noch mein - und \\
\endverse

\newpage

\beginverse
3. Ein R\chord{e}undfunkmast funkt rund \\
und \chord{C}ich hab meinen Rak\chord{G}etenrucksack \chord{D/Fis}auf. \\
\chord{e}Ich muss wieder f\chord{C}ort, \\
ich muss g\chord{G}anz hoch hin\chord{D/Fis}auf. \\
Ich g\chord{e}eb mir viel Mühe \\
all\chord{C}ein zufrieden zu s\chord{G}ein und vielleicht sieht es so \chord{D/Fis}aus. \\
Dann b\chord{e}in ich am Ende zufr\chord{C}ieden \\
aber \chord{G}eben nicht zuh\chord{D/Fis}aus - denn \\
\endverse
\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: Dota Kehr (Dota und die Stadtpiraten)\\
MO: 235
\end{angaben}
